[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Попутчики**
---
---

Нас было трое...
Которые смотрели на этот класс как на ебанько...

---

Макс, Настя и Я....

---

Был ещё один пацан...
Валера...
Но он чё то не туда клонил...

---

Ну там была такая интересная история...
От нашего Голюсика...

---

Мол типа грузинская мама ей нож горлу приставляла с угрозами...
По этому бороться было не вариант...
Один раз заткнули и всё...

---

По этому она вполне могла наебланивать...
Но при этом оставляла подсказки...
А может наоборот путала...
Потому что её ахинея сбила всех в этом классе...
Даже тех кто шел верным путём...

---

Не ну как они взялись в одном районе собрались...
Молдавский район моей мечты...
Все жили около...
"Кроме попутчиков!"
